依家仲有冇人著漁夫褸？

好易襯又型

都幾型

兩張相都衣不稱身 核撚突

又係哩兩張相
每次都有

最經典果張都未有

想買但唔知邊到有

比瘦撚打飛機用

淘寶賣家圖？

又笑人